點先可以提升自信？

翻工成日好驚自己做錯野
又對自己做嘅野無乜信心
成日驚老細唔滿意
ig之前po相 試過無啦啦俾人話
搞到宜家無咩自信 唔敢po自己樣
我份人又好內向 好少主動同人講野
到底點先可以有自信？

睇書又好似無咩用咁
個陣睇《被討厭的勇氣》覺得真係幾inspiring
但過多排又係變翻咁嘅死樣

呢點我都認同

試下唔好太理人點睇自己先，根本出到去，好多事其他人都係wfc , 你咪做自己想做既事，令自己開心左先。

至於你怕老闆唔滿意，佢平時會唔會成日話你？